拜登若果當選左當日會屌幾多條幼女黎慶祝？

大過100條 2.0
細過100條 1.75
馬會唔開盤 我開啦喔
癡撚線

幾有雄風
瘋狂玩幼女

侵侵又留番啲片等最後選舉階段俾fox播出嚟